達子復仇記

達子；今晚就大炒隊中遊波